%Penser à enlever le \columnbreak utilisé pour une présentation

\textit{Si je clique sur le drapeau, que va me dire le chat ? Expliquer votre réponse.}

\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.4]{3EvalArithmetique08.png}
\end{center}

\columnbreak


L'opérateur modulo permet de calculer sous Scratch le reste de la division euclidienne.

Donc ici comme

\Division[Solution]{4290}{17} 


on en déduit que le chat dira : "6"